個撚個又話罷睇TVB，結果呢？

一個濕鳩頒獎post都開左8個，港豬真係港豬，把口就罷乜罷乜，咪又係坐係度睇

第一日上網 ？

罷睇咗好多年

大撚把打手啦

冇睇

我哋香港人不嬲最中意TVB